====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Après un long détour par le Brésil , elle passe un diplôme d ' urbaniste à l ' IFU , trouve un stage à l ' Atelier Ruelle , « le seul professionnel que je connaissais » .
Entity Name (Type) :: Atelier Ruelle (ORG)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Brésil (LOC)
IFU (ORG)
Atelier Ruelle (ORG)
Total entitiy counts: 3

